兩登班天文台撚垃圾到呢

班天文台撚垃圾到呢， 次次打風落雨低溫兩登班天文台撚係咁含撚撐支港天文台預測無錯， 上年最低溫果幾日已經柒到喊， 岩岩紅雨係要浦頭出黎俾人屌

唔好咁講啦，佢地咪又係睇雷達天氣圖鳩估

信足支港天文台就抵屌啦